// EVENT 4012
Name "/アリス7"

241(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x4d,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x09,0x65,0x72,0x6f,0x31,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x69,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
PictureDisplay(5,"80_alice_st01",0,0,0,0,100,100,0,0)
PictureMove(5,null,0,0,0,0,100,100,255,0,30,true)
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,0)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("やれやれ、本当に貴様は情けない奴だな……")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,1)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("本当に貴様は、本気で戦ったのか……")
ShowMessage("いや、それはもはや問うまい。")
ShowMessageFace("",0,0,2,2)
ShowMessage("アリスが、何か呪文のようなものを唱えると――")
ShowMessage("この魔王の間全体が、不思議な雰囲気に包まれた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,3)
ShowMessage("周囲に奇妙な閉鎖感が立ちこめ、外界と隔絶されたかのような感じだ。")
ShowMessage("その異様な雰囲気に、僕は思わず息を呑んでしまう。")
ShowMessageFace("",0,0,2,4)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("な、何をしたんだ……？")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,5)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("この部屋に、解除不能の局所結界を施した。")
ShowMessage("もはや中に入ることも、外に出ることも出来ん。")
ShowMessageFace("",0,0,2,6)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("そ、そんな……")
ShowMessageFace("",0,0,2,7)
ShowMessage("アリス自身の力でも、もはや結界の解除はできないということ。")
ShowMessage("そんな空間に、僕とアリスは二人きりになってしまったのだ――")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,8)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("これで魔王は、この世界から滅びた。")
ShowMessage("しかし勇者も相打ちとなり、帰らぬ人となった――")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,9)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("――そういう風に、シナリオを修正するとしよう。")
ShowMessage("これで、世界も満足するはずだ。")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,10)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("しかし……貴様はもう、二度と外には出られない。")
ShowMessage("この隔絶された空間で、余と共に永遠を過ごすしかないのだ―")
ShowMessage("―")
ShowMessageFace("",0,0,2,11)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("な、なんで……そんな事を……")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,12)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("……………………")
250(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0c,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x53,0x45,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x16,0x6d,0x6f,0x6e,0x5f,0x65,0x72,0x6f,0x5f,0x6d,0x61,0x6b,0x69,0x74,0x75,0x6b,0x69,0x33,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x69))
ShowMessageFace("",0,0,2,13)
ShowMessage("アリスは地に伏した僕に歩み寄り、その尾で僕の体を巻き上げてきた。")
ShowMessage("僕は無防備のまま蛇体に巻き取られ、アリスの体に密着させられてしまう。")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,14)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("……さあルカ、余と交わるのだ。")
ShowMessage("互いの体を貪りながら、永遠の時間を過ごすとしよう……")
ShowMessageFace("",0,0,2,15)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("で、でも……僕は……")
ShowMessageFace("",0,0,2,16)
ShowMessage("アリスは僕の体を巻き取ったまま、腰を近付けてきた。")
ShowMessage("その蛇体に、もう一つの口が開く――")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,17)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("ほぉら……貴様の童貞を奪った、魔王まんこだぞ。")
ShowMessage("この肉壺で、またたっぷりと天国を見せてやろう……")
ShowMessageFace("",0,0,2,18)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("だ、だめだよアリス……！")
ShowMessage("あ……あぅぅぅ……！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,19)
ShowMessage("有無を言わさず、アリスは僕を犯してきた――")
245(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x53,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x1e,0x6d,0x6f,0x6e,0x5f,0x68,0x73,0x65,0x61,0x6e,0x30,0x31,0x5f,0x69,0x6e,0x6e,0x65,0x72,0x77,0x6f,0x72,0x6b,0x73,0x5f,0x61,0x31,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x55,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
PictureDisplay(5,"ev_alice_H09_1r",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,20)
ShowMessage("熱くぬめった肉壺に、僕のモノがじゅぶじゅぶと沈み込んでいく。")
ShowMessage("その感触は、人間態で交わった時とは全く異なる艶めかしさだった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,21)
ShowMessage("膣内にはねっとりと体液が滴り、とろけそうなヌメヌメ感に満たされている")
ShowMessage("。")
ShowMessage("そして、にゅるにゅると波打ち、締め付けてくる柔肉。")
ShowMessageFace("",0,0,2,22)
ShowMessage("細かく備わったヒダは、肉洞を通過していく亀頭に甘い刺激を与えていった")
ShowMessage("。")
ShowMessage("奥に入れば入るほど、艶めかしい蠢きや締め付けが強くなってきて――")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,23)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("ほぉら、いちばん奥まで入ったぞ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,24)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、うぅぅぅ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,25)
ShowMessage("最奥に包まれた瞬間、背筋がぞわぞわと震えた。")
ShowMessage("腰全体にとろけそうな感覚が広がり、甘い恍惚が下半身を支配し――")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(5,"ev_alice_H09_2r",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,26)
ShowMessage("あまりにもあっけなく、膣内で果ててしまう。")
ShowMessage("我慢する事も許されず、アリスの肉壺で秒殺されてしまったのだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,27)
ShowMessage("男としての屈辱と、とろけそうな快楽に悶える僕――")
ShowMessage("そんな痴態を眺め、アリスは優越に満ちた笑みを浮かべる。")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,28)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("くくっ……またしても十秒もたなかったか。")
ShowMessage("余のまんこにかかれば、貴様など瞬殺だな。")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,29)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("技も何も使わなくても、挿れただけでこのザマだ。")
ShowMessage("本当に不甲斐ないちんぽよなぁ、貴様の持ち物は……")
ShowMessageFace("",0,0,2,30)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぅぅぅ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,31)
ShowMessage("屈辱のあまり、蛇体の巻き付きから逃れようとしたが――")
ShowMessage("甘い放出感が足を引っ張り、満足にもがく事もできない。")
ShowMessageFace("",0,0,2,32)
ShowMessage("結果的に弱々しく身をよじりながら、とろけそうな快楽に悶える事になった")
ShowMessage("。")
ShowMessage("アリスに巻き付かれたまま、僕はどこまでも無様な醜態をさらしているのだ")
ShowMessage("。")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,33)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("くくっ……なんと惨めな姿だ、勇者とは思えんな。")
ShowMessage("貴様は余の期待を裏切り、勇者としての責務を果たせなかった")
ShowMessage("。")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,34)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("そんな情けない奴は、徹底的にいたぶってくれる。")
ShowMessage("ほぉら……魔王の膣技で、のたうち回るがいい……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,35)
ShowMessage("ぎゅううっ……と、アリスの膣肉がきつく締まった。")
ShowMessage("まるでペニスに大蛇が巻き付き、みっちり締め上げられているかのようだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,36)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ……！ あぅぅぅ……！")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,37)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("くくっ、たまらん締まりだろう……？")
ShowMessage("余の膣は自在に動かすどころか、形状を変化させる事さえでき")
ShowMessage("るのだ。")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,38)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("それを用いた男泣かせの性技を、余はいくつも体得している…")
ShowMessage("…")
ShowMessage("ほら、ほらほら……こんな風にな……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,39)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぁぁぁぁ……！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,40)
ShowMessage("膣内の締め付けがきつくなり、甘く肉棒を嫐ってくる。")
ShowMessage("僕はアリスの体にしがみつき、情けない声を漏らしながら身悶えてしまった")
ShowMessage("。")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,41)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("くくっ……随分と心地が良いようだな。")
ShowMessage("これは、「大蛇締め」という技よ……")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,42)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("膣内の筋肉を巧みに用い、ペニスに巻き付かれるような圧迫感")
ShowMessage("と締め付けを与えるのだ。")
ShowMessage("これを受ければ、貴様など長くはもつまい……")
ShowMessageFace("",0,0,2,43)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぁぁ――！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,44)
ShowMessage("みしみしとペニスが締め上げられ、四方から膣肉できつく圧迫される。")
ShowMessage("その締め付けは決して痛くはなく、むしろ独特の快楽をもたらした。")
ShowMessageFace("",0,0,2,45)
ShowMessage("先端から根本まで、ぎっちりと筋肉に包まれている感覚。")
ShowMessage("こんなに締め付けられたら、もう出てしまう――")
ShowMessageFace("",0,0,2,46)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅ……もう、イっちゃうよぉ……")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,47)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("くくっ、やはり早いな……")
ShowMessage("さあ、大蛇に締め上げられながら搾られるがいい……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,48)
ShowMessage("次の瞬間、肉壺に備わった筋肉が一気にペニスを締め付けてきた。")
ShowMessage("根本から先端まで、ぎゅうっと締め上げられて搾られる――")
ShowMessageFace("",0,0,2,49)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぁぁぁぁ……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,50)
ShowMessage("僕のモノは、まさに大蛇のとぐろに囚われた獲物。")
ShowMessage("巻き付かれ、締め上げられ、体液を搾り取られてしまうのだ――")
ShowMessageFace("",0,0,2,51)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、もうだめぇ……")
ShowMessage("あぁぁぁぁぁぁ――！！")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(5,"ev_alice_H09_3r",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,52)
ShowMessage("ドクドクと精液が漏れ出し、肉壺の中へと搾り出されていく。")
ShowMessage("激しい締め付けに屈し、アリスの膣内で果ててしまったのだ――")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,53)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("くくっ……早々と降参か。")
ShowMessage("こんなにたっぷり漏らしてしまいおって、恥ずかしい奴よ。")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,54)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("少しばかり、貴様の早漏ちんぽを余のまんこで鍛え上げてやろ")
ShowMessage("う。")
ShowMessage("時間など、永遠にある事だしな……")
ShowMessageFace("",0,0,2,55)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("え……？ あ、あぅぅぅぅ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,56)
ShowMessage("膣内での責めが変化し、僕は困惑してしまう。")
ShowMessage("強烈な締め付けは緩んだが、今度は膣肉がぐねぐねとうねり始めたのだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,57)
ShowMessage("まるで、生物の消化器官のように蠕動している――")
ShowMessage("さっきまでとは質の違う快楽に、僕は思わず脱力してしまう。")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,58)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("この技は、「ナマコうねり」と言う……")
ShowMessage("センスに欠ける技名だが、名付け親は数世代前の魔王よ。")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,59)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("貴様が今味わっているいるように、膣内をじっくりとうねらせ")
ShowMessage("る。")
ShowMessage("その妖しい蠕動で、男を射精に至らせる技だ。")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,60)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("ほれほれ……たまらんだろう？")
ShowMessage("耐えられそうにないだろう？ このまま果ててしまいたいだろ")
ShowMessage("う……？")
ShowMessageFace("",0,0,2,61)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぅぅぅぅぅ……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,62)
ShowMessage("ペニスをみっちりと包んだまま、にゅぐにゅぐとうねる膣洞。")
ShowMessage("そのうねりは、ペニスをゆっくりと揉むような刺激を与えてきた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,63)
ShowMessage("カリ首や亀頭に柔らかくうねる膣肉が擦れ、甘い快楽がもたらされる。")
ShowMessage("まるで、ペニスが優しく揉み溶かされているかのようだ――")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,64)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("くくっ……余のまんこの中で、貴様のちんぽが悦んでいるのが")
ShowMessage("分かるぞ。")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,65)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("このまま、中で漏らしてしまいたいのだろう……？")
ShowMessage("遠慮せず、たっぷりと出していいのだぞ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,66)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅぅ……気持ちいいよぉ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,67)
ShowMessage("甘い蠕動を味わいながら、ペニスがびくびくと快楽に反応する。")
ShowMessage("射精直前の肉棒が、柔肉で優しくこね回され――")
ShowMessageFace("",0,0,2,68)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぁぁぁぁぁ――！！")
RunCommonEvent(104)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,69)
ShowMessage("甘美なうねりを味わいながら、あえなく果ててしまった。")
ShowMessage("うねうねと蠕動する膣内に、ドクドクと精液を注ぎ込んでいく――")
ShowMessageFace("",0,0,2,70)
ShowMessage("射精中のペニスが揉みしだかれ、こね回されるような甘い刺激。")
ShowMessage("アリスの肉壺にペニスを委ねたまま、僕は甘い放出感に浸りきってしまった")
ShowMessage("。")
ShowMessageFace("",0,0,2,71)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅぅ……")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,72)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("くくっ……三度も搾ってやれば、すっかり無抵抗だな。")
ShowMessage("降参した貴様のちんぽ、もっともっといたぶってやろう。")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,73)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("魔王の膣技、しかとその身で味わうがいい……")
ShowMessageFace("",0,0,2,74)
ShowMessage("ちゅうっ……と肉壺がすぼまり、吸い付くような感触がもたらされる。")
ShowMessage("その吸引感に加えて、ざわざわと蠢くような刺激が与えられた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,75)
ShowMessage("ペニスがちゅうちゅうと吸いたてられる甘い感触に、僕は身を緩ませてしま")
ShowMessage("う――")
ShowMessageFace("",0,0,2,76)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ふぁぁぁ……")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,77)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("これは、「ヒル吸い」という技よ。")
ShowMessage("まるで吸血ヒルのように、男性器から精液を吸い出してしまう")
ShowMessage("のだ。")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,78)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("ほぉら、貴様のちんぽからも精液が吸い出されてしまうぞ……")
ShowMessage("ほら、ほら、ほらぁ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,79)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぁぁぁぁぁ……！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,80)
ShowMessage("ちゅうちゅうと吸い付きが激しくなり、ペニス全体が吸引感にさらされる。")
ShowMessageFace("",0,0,2,81)
ShowMessage("特に亀頭への吸い付きは激しく、ねっとりと粘り着くような刺激が与えられ")
ShowMessage("た。")
ShowMessageFace("",0,0,2,82)
ShowMessage("まるで、ヒルのような生き物にペニスを吸い付かれているかのようだ――")
ShowMessageFace("",0,0,2,83)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("だめ……また出ちゃうよぉ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,84)
ShowMessage("僕は下腹に力を入れ、射精をこらえようとした。")
ShowMessage("男として、ここまで何度も射精させられるのは屈辱なのだ――")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,85)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("くくっ、我慢しても無駄だぞ……")
ShowMessage("これは、無理矢理に精を吸い出してしまう技なのだからな。")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,86)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("諦めて吸引に身を委ね、たっぷりと吸い取ってもらうがいい…")
ShowMessage("…")
ShowMessageFace("",0,0,2,87)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぅぅぅぅぅ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,88)
ShowMessage("口のようなもので亀頭に吸い付かれ、ちゅぶちゅぶとしゃぶられながらバキ")
ShowMessage("ュームされているような感覚。")
ShowMessageFace("",0,0,2,89)
ShowMessage("こんな刺激を受け続けて、射精をこらえられるはずもなかった。")
ShowMessage("我慢の甲斐もなく射精感が湧き上がり、腰のあたりに渦巻き始める――")
ShowMessageFace("",0,0,2,90)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅ……き、気持ちいいよぉ……")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,91)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("くくっ、実に短い我慢だったな。")
ShowMessage("ほぉら、降参の証をじゅるじゅる吸い取ってやろう……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,92)
ShowMessage("次の瞬間、亀頭に粘り着くような吸い付きが浴びせられた。")
ShowMessage("じゅるじゅると吸われる感覚に、魂までが吸い取られてしまいそうだ――")
ShowMessageFace("",0,0,2,93)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぁぁぁぁ――！！")
RunCommonEvent(104)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,94)
ShowMessage("吸引されるがままに、びゅるびゅると精液が溢れ出す。")
ShowMessage("吸い出された精液は、たちまちのうちに膣奥へと吸い取られていった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,95)
ShowMessage("さらにペニスには吸引刺激が与えられ、最後の一滴まで吸い出されるような")
ShowMessage("射精感を味わってしまう――")
ShowMessageFace("",0,0,2,96)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ふぁぁぁ……")
ShowMessage("もう、やめてよぉ……")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,97)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("くくっ……これしきで、余のまんこから逃れられるとでも思っ")
ShowMessage("たか？")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,98)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("一度ペニスを咥え込んでしまえば、精を搾り尽くすまでは離さ")
ShowMessage("んぞ。")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,99)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("ほぉら、こういう技はどうだ……？")
ShowMessageFace("",0,0,2,100)
ShowMessage("不意に膣内がざわめき、ヒダヒダがにゅるにゅると蠢き始めた。")
ShowMessage("ヒダの一枚一枚が、舌のようににゅるにゅるとペニスを舐め回してきたのだ")
ShowMessage("。")
ShowMessageFace("",0,0,2,101)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぁぁぁぁぁ――！！")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,102)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("くくっ……これが「ヒダ地獄」。")
ShowMessage("余の膣ヒダは、一枚一枚を個別に動かすことが出来るのだ。")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,103)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("これで、亀頭を集中攻撃してやれば……")
ShowMessageFace("",0,0,2,104)
ShowMessage("敏感な亀頭に、べちゃべちゃと何層ものヒダが這い回る。")
ShowMessage("何十枚のも舌で舐め回されているような、強烈な快楽だ――")
ShowMessageFace("",0,0,2,105)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぁぁぁぁぁ――！！")
ShowMessage("や、やめてぇ……！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,106)
ShowMessage("僕はアリスの蛇体に囚われたまま、びくびくと体を震わせてもがく。")
ShowMessage("くすぐったいような刺激が亀頭に浴びせられ、激しい快楽にさらされたのだ")
ShowMessage("。")
ShowMessageFace("",0,0,2,107)
ShowMessage("とぐろに拘束されたまま、なすすべもなく嫐られる――")
ShowMessage("僕はまさに、アリスという捕食者に捕らえられた獲物そのものだった。")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,108)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("くくっ、無様な姿だな……")
ShowMessage("女に抱かれて身悶えるなど、恥ずかしい奴だ。")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,109)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("余のまんこに舐め回され、もっと無様な姿をさらすがいい……")
ShowMessageFace("",0,0,2,110)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あひ……！ あ、あぁぁぁぁ――！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,111)
ShowMessage("亀頭から根本まで、無数のヒダでべちゃべちゃと舐め回される。")
ShowMessage("ペニス全体に、にゅるにゅるとまとわりつく蠢き――")
ShowMessageFace("",0,0,2,112)
ShowMessage("のたうち回りそうなほど激しい快楽は、まさにヒダ地獄という名前そのもの")
ShowMessage("だった。")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,113)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("ほぉら……ヒダで揉みくちゃにされながら、果ててしまえ……")
ShowMessage("ほら、ほらほらほら……")
ShowMessageFace("",0,0,2,114)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("だ、だめぇ……！ また出ちゃう……！")
ShowMessage("あ、あぁぁぁぁぁぁ――！！")
RunCommonEvent(104)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,115)
ShowMessage("あまりの快楽に耐えられず、アリスの肉壺の中でびゅるびゅると精液が迸る")
ShowMessage("。")
ShowMessage("射精中のペニスをも、ヒダでべちゃべちゃと舐め回された――")
ShowMessageFace("",0,0,2,116)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ……！ あぁぁ……ああっ……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,117)
ShowMessage("僕は体をがくがくとわななかせ、痙攣させながら精を搾られる。")
ShowMessage("ヒダ責めでの搾精は、凄まじい疲労と衰弱を伴った。")
ShowMessageFace("",0,0,2,118)
ShowMessage("僕はアリスの蛇体に巻かれたまま脱力し、無防備な姿をさらしてしまう――")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,119)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("くくっ……どうやら貴様は、亀頭が弱いようだな。")
ShowMessage("では、亀頭嫐りの膣技で少しばかり鍛えてやろう……")
ShowMessageFace("",0,0,2,120)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("や、やめてぇ……あぁぁぁぁ――！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,121)
ShowMessage("またしても、膣内での感触が変化した。")
ShowMessageFace("",0,0,2,122)
ShowMessage("尿道の入り口を、細かな触手のようなものがにゅるにゅるとくすぐってくる")
ShowMessage("。")
ShowMessage("膣内に蠢き始めた無数の触手が、尿道口を執拗に責め始めたのだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,123)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("な、なんなの……これぇ……")
ShowMessage("先っちょばっかり、やめてよぉ……")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,124)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("くくっ、これは「イソギンチャク嫐り」という技よ。")
ShowMessage("膣内に潜んだイソギンチャクが、貴様のちんぽをじっくりと嫐")
ShowMessage("りたてるのだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,125)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("そんなの、気持ち悪いよぉ……ああっ！")
ShowMessageFace("",0,0,2,126)
ShowMessage("尿道口を触手で弄ばれ、僕は体をびくんと震わせてしまう。")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,127)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("まずは、「イソギンチャク嫐り」で尿道口を集中的に責めたて")
ShowMessage("る。")
ShowMessage("男なのだから、尿道への攻撃にも耐え抜かねばな。")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,128)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("ほぉら、ほら、ほら、ほら……")
ShowMessageFace("",0,0,2,129)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ひぁぁぁぁぁぁぁ……！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,130)
ShowMessage("敏感な尿道口に絡み、這い回り、時には中に潜り込もうとする触手。")
ShowMessage("尿道口を触手で執拗に嫐りたてられ、僕は激しく身をよじった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,131)
ShowMessage("快楽のあまり手足が激しく跳ね上がるが、アリスの蛇体はそれもねじ伏せて")
ShowMessage("しまう。")
ShowMessageFace("",0,0,2,132)
ShowMessage("どれだけもがいても逃げる事はできず、この刺激を受け続けるしかないのだ")
ShowMessage("――")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,133)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("くくっ……相当に効くようだな。")
ShowMessage("さしずめ、「鈴口殺し」とでもいったところか。")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,134)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("ほぉら、じっくりと尿道口を弄んでやるぞ……")
ShowMessage("ほらほら、ほぉら……くくくっ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,135)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぁぁぁぁぁ――！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,136)
ShowMessage("最も敏感な先端部がじっくり責めたてられ、甘い感触に身を委ねてしまう。")
ShowMessageFace("",0,0,2,137)
ShowMessage("尿道口をいじくり回されながら、射精してしまいたい――")
ShowMessage("そう思ってしまえば、絶頂はあっという間だった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,138)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぁぁぁ……アリス、出ちゃうよぉ……")
ShowMessage("おしっこの穴、気持ちいいよぉ……")
RunCommonEvent(104)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,139)
ShowMessage("尿道口に触手が渦巻くような刺激を味わいながら、精を放ってしまう。")
ShowMessage("その放出感は、全身がとろけてしまいそうなほどだった――")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,140)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("……なんだ、もう漏らしてしまったか。")
ShowMessage("やはり、貴様の亀頭は弱いようだな。")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,141)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("時間はいくらでもある、徹底的に鍛えてやるとしよう。")
ShowMessage("ほぉら、次は裏筋だぞ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,142)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ひぁぁ、あぁぁぁぁぁ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,143)
ShowMessage("今度は、亀頭の裏に無数の触手が殺到した。")
ShowMessage("そこにある筋状の部分に触手がまとわりつき、なぞり、這い回ってきたのだ")
ShowMessage("。")
ShowMessageFace("",0,0,2,144)
ShowMessage("男の弱点を責めたてられ、僕はがくがくと身をよじった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,145)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぁぁぁぁ……だ、だめぇ……")
ShowMessage("こんなの、また出ちゃうよぉ……！！")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,146)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("やれやれ、裏筋も弱いのか……")
ShowMessage("貴様のちんぽは、弱点ばかりだな。")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,147)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("ほらほら……裏筋を刺激されながらの射精は、きっと気持ちい")
ShowMessage("いぞ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,148)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぁぁぁぁ……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,149)
ShowMessage("艶めかしく、そしてねちっこく裏筋にまとわりつく触手。")
ShowMessageFace("",0,0,2,150)
ShowMessage("亀頭の裏で渦巻くような刺激を味わいながら、僕はあえなく屈してしまった")
ShowMessage("――")
ShowMessageFace("",0,0,2,151)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぁぁぁぁ――！！")
RunCommonEvent(104)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,152)
ShowMessage("裏筋を嫐られながら、ドクドクと漏れていく精液。")
ShowMessage("溢れた精は、アリスの肉壺に搾り取られてしまう――")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,153)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("……やれやれ、裏筋責めでも秒殺だったな。")
ShowMessage("これでは、訓練にもなりはしない……")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,154)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("次はカリ首を鍛えてやるが、どうせこれも秒殺なのだろうな。")
ShowMessage("情けない奴だ、まったく……")
ShowMessageFace("",0,0,2,155)
ShowMessage("膣内で触手がうねり、にゅるにゅるとカリの部分に引っ掛けられる。")
ShowMessage("くびれの部分にも触手が取り巻き、柔らかに食い込んで締め付けてきた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,156)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぅぅぅぅ……！")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,157)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("くくっ、心地良いだろう……？")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,158)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("このイソギンチャク嫐り、カリ責めが特に上手でな。")
ShowMessage("貴様程度なら、あっという間にイかせてしまうぞ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,159)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あ、あぁぁ……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,160)
ShowMessage("無数の触手がカリにまとわりつき、傘の部分を上下に弄んできた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,161)
ShowMessage("くびれの部分も触手がにゅるにゅるとなぞり、時にはくるむように締め付け")
ShowMessage("られる――")
ShowMessageFace("",0,0,2,162)
ShowMessage("カリ首を集中的にいたぶるような刺激に、僕は激しく身悶えしながら抵抗し")
ShowMessage("た。")
ShowMessageFace("",0,0,2,163)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぁぁっ……！ くぅぅっ……！")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,164)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("ほう……一応、耐えようとはしているようだな。")
ShowMessage("しかし、どうせ自らの惨めさを痛感する結果になる。")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,165)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("貴様のちんぽを鍛えるのも、この分では一苦労だな……")
ShowMessageFace("",0,0,2,166)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぅぅぅ……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,167)
ShowMessage("アリスの言う通り、僕の我慢はあっという間に崩れ去った。")
ShowMessageFace("",0,0,2,168)
ShowMessage("カリ首を絡め取り、じっくりと嫐りたてる触手刺激。")
ShowMessage("みるみるうちにペニスが甘い快楽に包まれ、体の力が抜けていく――")
ShowMessageFace("",0,0,2,169)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ああっ……もう、出ちゃうよぉ……")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,170)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("やれやれ……これしきの責めにさえ一分もたんのか。")
ShowMessage("仕方ない、カリを弄ばれながら果ててしまえ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,171)
ShowMessage("にゅぐにゅぐと、カリを絡め取った触手の動きが艶めかしくなる。")
ShowMessage("まるで、イソギンチャクが獲物を触手で絡め取るような動きだ――")
ShowMessageFace("",0,0,2,172)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぁぁぁぁぁ――！！")
RunCommonEvent(104)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,173)
ShowMessage("カリ首を嫐られながら、その刺激に屈してしまった。")
ShowMessage("ドクドクと溢れる精液が、アリスの膣内に搾り取られていく。")
ShowMessageFace("",0,0,2,174)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ふぁぁぁぁ……")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,175)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("……では、今までの尿道口、裏筋、カリ首への責めを同時に行")
ShowMessage("うぞ。")
ShowMessage("この「亀頭殺し」、一秒でも長く耐え抜いてみろ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,176)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("そ、そんな……あんなの、同時にやられたら……")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,177)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("ほぉら、行くぞ……")
ShowMessage("ほら、ほら、ほら……")
ShowMessageFace("",0,0,2,178)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぁぁぁぁぁぁぁ――！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,179)
ShowMessage("膣内でじゅるじゅると触手がうねり、亀頭の各部へと襲い掛かってきた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,180)
ShowMessage("尿道口をこね回し、亀頭表面をなぞり、カリ首を絡め取り――")
ShowMessage("そして、うねうねと蠢くような刺激を与えてきたのだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,181)
ShowMessage("その甘く艶めかしい責めを受けた瞬間、僕の全身の力が抜けた。")
ShowMessage("体が脱力し、頭の中まで真っ白に染まっていく――")
ShowMessageFace("",0,0,2,182)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ふぁぁぁぁ……")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,183)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("……やれやれ、一瞬で心はバラ色か。")
ShowMessage("ほんの数秒で降参とは、本当に情けないちんぽだな……")
ShowMessageFace("",0,0,2,184)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ふぁぁぁ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,185)
ShowMessage("アリスの呆れるような眼差しを受けながら――")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(5,"ev_alice_H09_4r",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,186)
ShowMessage("肉棒は、あっさりと白旗ならぬ白濁液を膣内に捧げたのだった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,187)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅぅぅ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,188)
ShowMessage("亀頭全体を触手で弄ばれながらの、早すぎる射精。")
ShowMessage("僕は屈辱と惨めさ、そして射精後の恍惚に浸ってしまう――")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,189)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("くくっ、本当に情けない……だが可愛い奴よ。")
ShowMessage("これから、余のまんこでじっくりと鍛えてやろう。")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,190)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("時間は、いくらでもあるのだ。")
ShowMessage("このまま、永遠に交わり続けるとしようぞ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,191)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぁぁぁ……アリス、アリスぅ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,192)
ShowMessage("僕はアリスの体にしがみつきながら、恍惚に浸り続けた。")
ShowMessage("ペニスをアリスの肉壺に貪られ、甘い快楽を与えられながら――")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,193)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("くくっ……もう離さんぞ……")
ShowMessage("この空間で、永遠に余と交わり続けるのだ……")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,194)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("永劫の時間を、ずっと二人きりでな……")
ShowMessage("ずっと……ずっと……")
221()
PictureClear(5)
246(2)
ShowMessageFace("",0,0,2,195)
ShowMessage("こうして、魔王と勇者は淫らに交わり続けた。")
ShowMessage("永遠の時間の中で、二人は絡み続ける。")
ShowMessageFace("",0,0,2,196)
ShowMessage("厄介者が自分から引き下がった以上、女神イリアスも手は出さない。")
ShowMessage("こうして魔王はいなくなり、世界は平和になったのだった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,197)
ShowMessage("女神イリアスの導く、徹底的な管理社会の下で――")
221()
PictureClear(5)
PictureClear(6)
246(2)
ShowMessageFace("",0,0,2,198)
ShowMessage("......")
242(2)
Wait(120)
241(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x4d,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x0c,0x63,0x61,0x73,0x74,0x6c,0x65,0x36,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x69,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
0()
